UFC 229 Khabib vs McGregor

香港時間10月7號星期日朝早10點

最強lightweight之戰

普遍認為邊邊會嬴?

lm

普遍都係答你唔到先迫住揀一個贏

因為兩個人既弱點都係對方既強項

khabib弱striking conor就有史上最強one punch ko power

conor弱ground game 俄佬就勁到係地上sm重佢一兩個class既人

conor

同場加影khabib 9歲同隻熊仔wrestle

真心勁

但係想睇khabib壓住佢係地下sm成朝

超級MMA FANS LAUMING

同場仲有Tony Ferguson條痴線佬

CONOR d拳經過對mayweather提升左個檔次
兩個都好堅，其實不分上下，好似評論話齋，睇邊個控場控得好
不過我撐conor 因為自己好鍾意KO artist

佢對腳

不過我覺得conor有著數係場比賽一開始係企住係到打

khabib發揮強項之前要先經過conor既強項

呢樣會係成場比賽既關鍵

衝埋去take down果下食conor一拳應既就玩得完

但係佢d submission好撚癲

佢有條youtube片為呢場訓練既時候
比人錄到sparring用左floyd個stance避拳

佢真係武術天才黎
雖然我唔覺佢對住佬佬會用得著

五round conor gg

俄佬D拳係用黎set up takedown咋嘛
埋身，總之打死唔退後，一路逼你退後，一到cage附近take down，玩完

希望俄佬唔好比conor風箏死

睇番佢之前比賽條友d takedown真係好撚柒快

Khabib

有冇link推薦

隻熊好撚得意

睇到我都好想攬住隻熊

比佢輕鬆一野摔落地

啲毛咁鬆化，完全鎖唔到佢

買左ppv 等睇conor

take down defense都好好 khabib騎極都騎唔到上去

佢係訪問講過會train d熊摔跤黎train小朋友

咁快又有得睇Mcgregor

咁都叫快

睇返先知完來過左年幾

感覺好似冇幾耐咁

之前打Mayweather唔計

diu cap水ja

不過joe rogan都話Mayweather present左conor最大弱點出黎

就係體能 conor成身都係爆發型肌肉好快攰

同Diaz瘋狂望鐘

打

比khabib串佢一冇力就會invite人去choke佢

khabib好似搵左一班重過佢既摔跤高手
體能勁到一次過屌打曬佢地全部人

樓主有冇link睇，定係買左fight pass了

Khabib一takedown到就嬴硬

矛盾之戰

Surprise Surprise Motherfucker
The King Is Back!

Kahbib 啲core 勁撚到

條俄佬同磅數
但d力同身型又大又實 勁人一個碼咁
希望conor唔好被Ko 體能真心廢

佢係前一日同磅數姐 打果日佢體重升得勁快

佢不嬲重磅開
先唔講打地戰個個體格都係呢type
conor打開d重過佢既人，而且要減咁多重會冇咁耐打

conor係行爆發敏力型

開波?
睇唔到直播

通常聽朝幾點打？

識中文都睇到係聽日啦

睇正賽其他人打成點
通常十二點幾至一點到main event

Conor體能最多頂三round，KO/TKO唔到就等比khabib強姦
Khabib知Cornor打開Counter Strike，頭幾round一定同你彈嚟彈去消體力

俄佬乜都唔除過磅都得？

而家大賽係7點已經過咗磅先，之後就比佢地rehydrate
9點Open weight in係當做show，唔係真過

咁未隨時相差幾磅

不嬲都會

正常 會飲番野
準備比賽

正常，通常佢地都weight cut 20%，甚至更多。去到比賽果時至少重返2,30磅。
Darren Till果啲死癲佬起碼重返4,50磅

conor=敏英
俄佬=打後期既力英

Ppv係邊買？

conor by gnp
khabib by ko

有咩渠道睇到，最好免費，比錢都無所謂

youtube ufc有直播 $19x

咁撚貴

次次佢都會引到對手發脾氣，今次俄佬好淡定

冇20%咁多，最多都係15%姐

Darren till邊到可能重番4,50lb,你平時有冇睇拳架屌你

你知唔知Darren Till 係210 cut到170

落酒吧睇啦，有氣氛好多，大班鬼佬一齊叫下，我參加左01新聞搞緊睇拳團，好抵玩

強貼留名，khabib準備比conor第1 rd ko

你on9啦，210磅係佢平時冇訓練off season既重量，佢打比賽當日最多都係重195磅左右

的確唔係個個15%
不過你自己睇吓Twoodle, Yoel Romero cut幾多先啦

ok

睇你點計囉，你用off season既重量黎計一定多過15%架喎，正常都係比賽前1星期開始脫水weight cut

清有打開比賽？

ufc死忠，有詳細研究下姐，冇打比賽

小弟casual fans，大家交流吓

conor真次應該cut weigh多過khabib,唔係好事，對體力有大影響

nvm

留名

conor頭兩round搏ko
khabib捱過conor就聽收皮

btw, Tony好慘
同一張card先可以同khabib同場
其實佢先係conor最差嘅matchup
cardio, ground game, chin, reach
conor打佢仲難贏過khabib

dominick cruz 個分析正

獅子又有咁嘅見解

咁撚貴
Btw thanks

雖然支持conor 但係如果有睇khabib同edson barbosa 打個場 你就知khabib 有幾癲
edson barbosa 都係一個菁英級striker/standup fighter 但係都係同conor 一樣無乜ground games連續3個會合比khabib 完全屌打

Brendan Schaub驚到時會打大交所以唔去睇

雖然今場好多人都睇好俄佬唔睇好Conor，但係我相信好多人都係因為Conor已留意UFC

conor fans

now670好似有直播？

Barbosa同pettis一樣 都係死淨對腳冇拳
參考價值不高

Barboza TD defense同Conor邊有得比

Khabib贏面係大啲 一落到地基本上好難企翻係到 勁就勁在大力到用腳夾撚住你一隻手
但都好想睇下conor嗰啲counter 始終佢閱讀能力同適應都咁勁 俾佢upper cut或者knee中就可以贏 但計狀態conor都兩年冇上過mma台 人地26-0

yes

Barbara係秒殺 所以要有節奏。d打法同conor唔同

thx~ 期待

style黎講Barbosa比khabib克死啦

khabib咁耐唯一失誤係take down衝埋去比micharl johnson一拳打中個人即刻wing

不過conor同chad mendes打果場都比人td左勁多次 不過企得番起身

McGregor FANS 列隊

係

睇Anthony Pettis ig, 真係重番20磅一日之內既事

唔明點可以增得咁快

真係好撚癲

要唔要加錢？

星級體育包埋

因為係補水唔係增肌，不過都好癲

美國要pay per view ，香港全包抵到爛

未你老母

有冇預計嘅開始時間？

Khabib 專迫人落地呢下真係恰死conor d ground defense

虐殺

打完了

十點

要download 個gamer chat apps??

但係我係手機版唔知點樣比錢

咁平
YouTube 點比錢

點睇？

登入左google ac可以用信用卡/google play儲值卡比

佢一陣10點 now670 正係播大戰個場？
之前ugc直播會播埋其他

Ufc

唔見有既

準備

Put a hole in his skull

係咪有幾場前菜先？

求link

通常唔會10點做應該有3-4場前菜

都係搵唔到點樣比，已經登入左

McGregor 輸機會大

開始未 第一次睇

我搵UFC229 禁條LINK 一開就叫我比錢 比左

10點開始 有4場前賽 有排 起碼2個鐘後

就開波

女子先

死哂link

呢場壓軸應該仲有起碼兩個鐘先打

一場半個鐘 co-main起碼11點半先開波

我係電話都係搵唔到點比
用電腦一click入去live就見到

比完係電話睇到？

得 youtube app到登入番就睇到

仲有兩定三場？

兩場

照咁睇 main event幾點先打?

咁多前菜做乜 直接主菜啦 其他果d無人關注啦

12點左右掛

呢場似乎好快完

俄佬打到佢痴線

都唔係呀 頭先場女子， 就咁睇waterson 未打前贏面唔高 因為對手啲肌肉好firm 但最後waterwon 贏左，

你講咩話？

睇女仔真係唔好睇 男仔level高好多

佢岩岩比人rock到痴線 無啦啦兩個行開唔打
番黎就比人打

肥佬好癲 真正以慢打快

好慢

依家d heavyweight咁悶

請問幾點打主菜

屌佢，俄佬做乜喺度搞笑

中佢一拳可以收工

又take down 唔到， 兩個係到bomb cha cha

真係好慢 兩個都攰

但係力架好捱得

有冇人可以話比我知2個人打黎打去有乜好睇？

我唔識欣賞呢D野，好似好哂時間咁？

兩個打得好養生

佢無乜進攻架咋 又唔夠人快 又落唔到地， 等機會一拳ko 人 如果唔係點數輸硬

咁樣賺你獎金屌

真係俾佢等到

力架真係一拳超人

黑鬼留力最尾一下KO

wa diu

wtf

屌你老母 好撚屈 最後30秒 開大絕

Wa 勁撚到

俄仔諗住點數可以贏佢,你黑鬼一拳收佢皮

嘩屌牙膠又出黎

好大抽

做咩除褲

最後爆技勁到

屌 牙膠都飛埋出來

一拳超人

俄佬on9 姐， 點數贏咁多都唔搵距離 明明就完場 肥佬又冇氣追上黎打

My ball is hot

my balls was hot

臨尾嗰幾廿秒保持距離咪得囉俄佬
利申:第一次睇

正想講俄佬臨尾迫佢做mud

諗住食硬佢

DC 同佢打 一定好正

侵侵打俾佢叫佢打柒俄佬

黑鬼擺到明等一個機會,條俄仔唔得醒

唔正,佢ground game垃圾,兩件肥9 責埋一齊

我呢d 外行人都睇得出 , 唯一解釋就係俄佬心雄 想ko 肥佬

Derrick Lewis 個賽後訪問真係笑到我gap gap聲
UFC笑匠

等睇joe rogan遲d同個黑鬼花十分鐘傾佢抽野

Derrick lewis: joe, 過多一兩個禮拜得閒後同你隊草

咁先好睇 一人一拳 睇下邊個訓抵先

愈輕愈好睇

boxing mma都係

呢場快好多

大家有冇links 大陸最好 thanks

力架散晒

係囉，做咩比佢回氣

頭先佢啲眼神直頭feel到佢驚

岩岩睇完前面個on9俄佬驚左

打到wing

力㗎無咩數喎，拳唔夠人黎，take down 次次比人起手

係 呆左

不過可能又係一拳超人，力架勝在捱得

睇lin燈仔講拳真係
上風就狂攻真係多多都唔夠死

條link睇睇下又死左

又跳舞

白鬼明顯慢左

無計，力架真係天生贏體能

力架一落地 就應該end game

On9 nigga

tko定完場計點數？

GG

咁輸

絕殺?

自己撲埋去

其實呢D情況點解當KO?

就算計點數應該都係佢贏

最後嗰拳

點解最尾行走左 唔再打9佢個頭

係咪仲有一場就到conor

跟住呢場

黎了黎了

tony

Tony
佢應該唔會差過khabib同Conor

showtime pettis

應該比俄佬係咁takedown

屌，原來仲有一場

Khabib太進取小心會好似aldo咁

邊度有得睇

請問有無link呀？

屌

本黎去緊買野食衝左返屋企

今日都幾多大明星黎左

前面有條buffstream link

tony十足十黑幫大佬

個樣似黑幫小弟多d

Link

係咪打完tony vs anthony 就到conor?

要俾錢？

No need

注冊左就得？

上twitch去ufc channel有live, 超高清：

有個人有練詠春?

ferguson 定pettis?

Tony好勁，希望唔好太過輕敵

ferguson

唔洗，你一開個網，㩒走個popup就有得睇

差啲gg

tony ferguson已贏

轉個頭就柒

Ferguson好似就係成日無啦啦dark soul roll果個？

ferguson 中左野勁

真係roll左下

差d拿野

兩邊爆撚晒肛

呢場精彩

dark souls咁

哩場好睇

tony起身個下好型

做乜9 睇唔到

好彩閃得快

痴撚線

兩邊都爆哂

佢癲架

好撚型

呢場好睇!!!!

出肘喇Ferguson

88 showtime

中左野elbow即爆

Thank you
睇到啦

Tony過分有信心，成日都完全覺得人地打唔到佢咁，擋都唔想擋

PETTIS冇LA

今場精彩

Tony㩒住嚟砌

完左

好似聽到話斷手

條友跳BREAKDANCE咁

tony 打得咁進取做咩
成日比人counter

打沙包咁打

斷左手

多10秒就ko

無

幾時斷手??

慘

就開始

仲有一場到conor?

條友都幾醒，轉個靚身等夠鐘

慘 喊到

黎近下場。宣布埋邊個贏，再介紹下拳手就開波

黎緊呢場

係咪要開ac？

ferguson 中左野勁之後 暈暈地 防守果下勁

Corner停左Ferguson?

我都覺，打conor佢輸左啦，仲成日話想打Conor同khabib

tony真係好撚恐怖

㩒走popup

Pet 隻手係咪裂開左

佢手長腳長 成日同對手拉到咁近 想自殺咩

條友太撚鐘意玩埋d花巧野又玩唔起

醒得快
即刻走佬

差D輸
第二回合早段

佢鍾意出肘

btw Joe Rogan?

黎喇

點解mute左個選手講野

係囉，做乜鳩

Surprise Surprise Motherfucker! The King Is Back!

佢種打法係一係你死
一係佢亡，唔想磨

開始啦就

Fox 冇mute喎

yes 成日打打下係度鳩笑

請問有冇 link

D血噴到旁述個背

We are not here just to take part we are here to take over

兩個都真係cls

反而覺得佢打法係要咁，有拳有腳又靈活，進攻咁多元化，係咁攻到對手抖唔到氣

翻到屋企樓下

Khabib 100% win

俄佬真心有機贏

Khabib’s time!!!

btw 點解俄佬要帶假髮 個假髮有咩意思

落一次地就夠

搖撚準備

Easy fight for khabib

CONOR E兩年 走左去搵錢 個個都唔睇好佢E次返UFC

熟悉嘅風笛聲

Conor d takedown defense

比俄佬禁低一兩次就完

支持conor

Khabib!!!

咁先有驚喜
但我都支持俄佬會嬴 夠薑爆俾我睇

KHABIB應該係CONOR遇過最強對手

Conor唔係停左賽咩，點解攞得番兩條腰帶既

兩邊都係最強對手

Mayweather ?

Strip左，佢照拎出嚟

唔計啦做SHOW仲要打BOXING

希望打到兩個回合 唔好1round內完

Conor

拖長左覺得Conor反而有利
1 punch ko

一場不公平嘅大龍鳳

出場

兩埸友係到夾埋搵真銀

上啦Conor

黎料

McGregor 真係好多FANS 、收視保證

會唔會係aldo翻版呢
一埋身take down就ko左

conor啲體能

khabib話會change his face
睇下點

Conorrrrrrrrrrrrrrrrrrr

佢根本就係一個天生PERFORMER
份人痴撚線咁
仲要下下KO
夠好睇

上次睇McGregor UFC已經2016年十一月 終於返黎

Khabib 被人睇好，自己想俄佬

咁串

咁耐冇打？ 會唔會極速玩完

支持CONOR定KHABIB

上呀

聽出場啲聲
就知

Conor

感情上一定conor

khabib 比人boob 到仆街

扯左

Khabib 俾人boo爆

Conorrrrrrrr is back

佢慣哂

爆炸頭

大佬，美俄傳統世仇

準備睇conor 比俄佬強姦

點解嘅

推一推

Conor 冇之咁有自信咁

邊個人贏都冇乜所謂啦

我淨係想睇一場match of the year

個頭攸乜鳩

美

費蘭尼

好矛盾，兩個都唔想佢輸

呢一場喺美國打

錯唔晒
美國地頭姐我估佢話

好鍾意佢個爆炸頭

Conor d線條

好想比佢屌

美國佬唔鍾意佢掛
佢出場真係成日比人BOO

喺vegas打喎 啲觀眾大部份係美國人囉

全場美國人呀大哥

俄佬 26-1

undefeated

加油破佢處

SORRY
呢場要比KHABIB禁落地屌

美國嘅愛爾蘭裔人好似仲多過愛爾蘭本土

柒撚到

Khabib個樣超有壓力
講真Conor係神枱，輸都重係神枱

Khabib真係要贏嚟話比人知我堅係世界冠軍

Conor加油

俄佬個樣真係好撚惡

conor 加油

conor隻手真係特別長

KHABIB係典型俄佬木木獨獨

電腦睇 直接右上x

cold

基本上俄佬一take down到就搞掂

矮人一吋 對手長人四吋

唔好謝皮呀conor

要埋到身先得架，分分鐘一埋身就被ko

除翻開兩寸姐

打了

手短身長(對比CONOR)
斷估要捱下打先有機會

想睇gregor bjj

conor 遇到大敵

佢冇咁串lu

通常打完fd翻

賠率差勁遠
大家荷包都係撐Khabib

My King Conor

我都係睇緊呢條

記者會做show 互屌姐

串都係做SHOW姐
贏左都無謂再做戲啦

收啦 有冇睇press con

Conor做左老豆低調左

Conor成個聖父咁

CONOR守得幾好

俄佬真係想打地戰

開始

cm

真

咁快落左地了 KHABIB 好撚大力

批爆俄佬

終於見到mcgregor玩地戰

經驗啊，俄佬做乜7

做緊愛 ?

Conor 坐低得閒批下你

守地戰守得好勁

KHABIB咁樣不利
哂好多力但冇做到DAMAGE

咁快比人takedown

唔好呀 屌

條友體能好

俄佬唔敢正面，因為啲拳唔夠佢重

咁快已經落咗地 gg

conor守得幾好

任人魚肉

含夠撚未

地戰好過之前喎

咁緊係重點訓練啦 知對手最強係呢樣

KHABIB好撚癲
咁好力

地戰超廢既佢守得唔錯

conor起唔返身就好弱勢至真

重有成分鐘捱

原來conor守得下喎

俄佬拖緊時間，消耗佢體力啊仆街

俄佬比人禁住個頭其實只係浪費力氣

等完ROUND

坐到呢rd完

想問開始咗幾

應該起唔到身 睇捱唔捱到夠鐘

兩條肉蟲玩緊纏綿遊戲

耐

仆街 5 round Lay and Pray

gay

mc: 我唔想搞基

做愛啦

傳完教未呀

好攰架，落左地之後每秒都用緊力架

臨尾補返拳先

守得算係咁

屌訓撚咗成round

conor無氣

外賣仔使出金蛇纏絲手

好似之前打Chad Mendes咁

俄佬又準備頭十秒地戰

咁就1round diu

Conor守得咁好嘅

KHABIB

我有無睇錯
佢地kiss左一下

冇了 CONOR

無限地戰

直接封鎖佢打擊技 係地下玩
不過好悶

外賣仔何金銀大戰斷水流大師兄

但round round咁樣 conor無機會

一人中一下big shot

玩撚完

CONOR真係似唔夠打

俄佬

CONOR RD 一開始有D大意

on9

屌

哇

虐殺開始

好撚癲

玩完

屌！又落地

又係咁

嘩屌個右掌重撚到

哇我屌個拳，好撚靚

Conor gg

似gg 中左一拳咁重

完

又姦，冇了...

有四分鐘，玩撚完

lets change his face

好撚應棍

有冇link

Gg

冇啦，Conor禁住砌

強姦

end game

Khabib 呢d打法好屈

拖都冇得還

Conor : 我冇死呀 .

就輸了

冇啦

冇LA CONOPR 人地最強既野 係你最弱既野

投降算啦

比俄佬禁住嚟屌

年紀真係唔到你

可唔可以試下偷鎖佢關節

好慘屌！

cls 俄佬頭一分鐘避左connor果腳
又咁快落地 屈機

Smash face ed

落左地CONOR 真冇機會

無了

比人打左成分鐘

驚人毅力！！

屌 打到無氣又壓 好撚嘔心

好high

thanks bro

收左皮

起唔到身

Connor 輸左？

好大機會

挨撚哂打 死撐腦出血都似

Conor 重頂到
撐埋佢

connor塊面紅到 輸了輸了

CONOR仲點打落去

老虎起身啦！

投降啦屌

Conor咁都反到cup真係神

唯一機會係反鎖佢手 可惜conor呢方面最弱

起身！

禁住黎打

咁都捱得過

大勢已去 中左一拳重拳
比人撻落地smash face

係
佢埋身真係弱

真係要支持

鬥志癲到

起到身！

Conor咁都頂到

唉

conor完全唔夠打

仲頂到

竟然捱過到第二節

mc贏到真係要還神

距離感已冇了

痴撚線 仲撩鳩人

睇住佢㩒住俾人打 都重挨到落去
重要起到身

好似完全2班波咁，不愧為戰鬥民族

唔覺唔夠打
俄仔玩死力

KHABIB真係好恐怖
呢D打法

俄仔好氣好力又鎖到佢落地

人地知道晒佢弱點

同等級技術黎講 我覺得四肢短係有優勢

件mcgregor咁撚串 原來貢能廢

唔可以再落地了

CONOR 體能差 頭兩RD 都比人鎖到冇力

CONOR捱到幾耐

正常暈撚左 ⋯ 挨撚左廿鎚仲起撚翻身鎖人 cls
佢最勁呢樣

果兩舊鐵有咩用

Khabib都冇傷過咁濟

咁都捱得住

Conor 冇乜力已經

Conor加油！

mcgregor似成場捱打

俄仔 好捱得
要靠鬥志

Conor慢了

俄仔幾歲

Conor出拳都冇咩力了

Conor唔比人埋身就贏哂

其實完全係禁住食 根本俄佬完全counter

同齡

第一日睇mma咩，一時打中一拳就夠贏，個拳套輕boxing咁多，ko易好多

Conor 成個愛爾蘭都支持你

一樣30歲

已經慢哂 俄佬仲好氣好力

小心 起碼守住3分鐘唔好落地 唔係死撚硬

呢下靚

反應快撚到 即刻向後座低

Conor地戰不嬲弱

mc快d回氣

美帝都好多愛爾蘭

比多round佢

仲有機 加油！

CONOR真係冇力

俄佬唔再玩地？ 佢都無氣

俄佬讓round

Conor 打緊醉拳
佢會唔會腦內出血架 ⋯
鬥志 精神力死撐 其實 body已經overdue 左

抖一ROUND再黎過

俄仔咁打法，conor最強左拳反擊根本完封咗

拳都輸

係呀
上場地戰都差d輸

Conor冇力啦

大鑊connor開始冇力

頭先連砌1分鐘 無曬力啦

竹應仲好撚快

反應真心快

體能差 地戰廢 真係格食格

一向都係咁 但仲有機會

唔係未試過絕地一拳反cup

睇黎對住佢兩敗走唔甩

呢rd頂住唔落地！

Conor 似留到尾想搏一嘢ko

ROUND 4俄仔應該再黎過

廿秒！

屌條俄佬好似無限血噉

唔知點解見到攬埋一舊就好炆

Conor頂住呀

佢強向係呢樣
無得揀

不過Khabib都好似冇力喎

好緊張

俄佬好撚勁

俄佬講咩

Hey

好撚癲呢場

果兩舊 成舊醫院電擊器 其實咩黎

俄仔打法就係咁
消磨人意志

conor腳好似軟軟地

係，俄仔都無力，唔係無可能呢round唔禁落地

我感覺似留力

CONOR無力

做戲啦 俄佬知佢已經訓得 讓Round 唔想觀眾失望 for the show

俄佬開始嬲

回一ROUND啫

防止 皮膚腫起

Respect conor

俄佬游刃有餘

Conor快反cup啦

加油啊Corner

今場完了 88 Conor

邊打邊互屌

Thx 巴打

屌 根本conor抖左咁耐 無曬態

好大波

Conor腳步慢啦 冇力啦

想睇反cup

比人禁住落地好難出到力打

mc第三round都無咁aggressive起腳 機會少啲

慘了

又take

成隻牛咁衝

俄仔又嚟料

俄仔表示駁拳都唔會輸

咩情況下用腳算犯規?落地only?頂攬住就唔比起腳?

佢自己都驚輸啦，人地挑左佢機好耐

俄佬投訴佢係咁講野

CONOR又要捱幾分鐘

應該係令到無咁腫 應該同之前星如舊野一樣

差啲固到頸

應該冇了

輸點數

又守三分幾鐘

唔洗打柒佢 就咁壓住CONOR等完

完喇 依下食曬位

果然抖一round又嚟過

完了

KHABIB
Submission

YES!!!

Khabib 啲sweep好L勁， 準備rear naked choke

腳同手同時掂地果時唔比，好似係

佢之前已輸過比佢一次

gg

花生！

俄仔痴咗

輸了
同工作人員隻抽

外賣仔對大師兄

場外再fight

打交

完場仲好睇

打死佢！

大暴走

又係輸轉身

仲好睇

ON9俄仔落去俾人打

俄佬做乜鳩

KHABIB真係打到CONOR一棟都冇

正喎

場外再打

打死佢 打死佢

下面仲好睇，大混戰

正呀 花生!!!

屌你老母完場比人抽水

係咪9成會有part 2?

屌你WWE啊?

俄仔贏咗重衝落去做乜

好睇 打撚死佢就岩

臨尾wwe上身牙

班俄仔痴撚線 贏比賽輸品

一定啦

混戰

傻仔準備俾人停賽

做乜鳩變咗鬧劇

做乜9

DQ

真係打大 打交

邊個衝上去打conor

屌你咩 鏡頭咩事呀

俄仔取消資格

McGregor勝

我覺得未必

cam man食左屎呀

Khabib隊友

Tony 恐成最大贏家

往死裡打

一齊打

完場先係main event

俄仔衝落去俾人圍嘔

劇情黎

disqualified

DQ 佢啦

係咪會有 DQ

小朋友齊打交

好耐無見

Dq啦你老母

咁就輸左

傻鳩 贏左仲衝落去打交

最後係咪又然。。。。diu

希望Corner操返好個態啦

Dq俄佬 conor贏

感染力太強。大家都想打埋一份

我想知佢沖落去打邊個

打假波

KHABIB好冇大將之風

唔會咁樣劇情掛
應該會有懲罰？

係囉, 邊個

俄佬衝落去打果個係工作人員?

比mcgre贏都無意思

俄仔傻咗 贏咗都衝落去打

好劇情feel wtf

我隔住個mon都想

戰鬥民族

wwe

條俄佬一定食禁藥

大家賽前trash talk得太過

俄仔依家諗住上台耍冧
On9

頭先conor係咪拎咗俄仔個假髮？

打工作人員定打conor crew ?

俄佬傻左
？

Conor之前都試過

劇本

WWE crossover UFC

真正決賽
Never back down

俄佬食撚屎

Jm9

痴撚線完場

怕dq

好似crew黎 著白tee

conor training teammate

真心，好似第二round已經斷氣咁款

佢個寶貝獅頭

Khabibs trainers lands a cheap shot on Conor?

好撚假,如果咁樣俾佢贏真係痴線

片

依家咁樣say sorry就柒曬

打地戰拎黎左佢條命

搵錢大過天

不嬲都係第3round就無氣架啦

Conor 都比人偷襲左兩野喎

係 見佢眼神都開始無晒神

Conor下次打柒佢老母

完全唔夠力打

劇本 摺登 呢

似係mcgregor d教練團

好似係打Daniel Cormier

比人壓住好哂體能, 要練下地戰

完咗？

兩條友都痴撚線

有d失望 兩邊都唔知做乜

比人捉左咁耐

快啲完啦 想睇f1 仲想知有冇花生食

係 唔say都還好

估唔到kabib咁on9

Khabib 4Round都好似滿血咁

比人boo到

操鬼咩，打nate時唔夠氣，打mayweather唔夠氣，打khabib一樣唔夠氣

挨到個ROUND都已經好了

Khabib 朋友衝上台係Conor 身後面一野打落下

身為conor fans 都知道會係輸

其實唔係狀態問題

係埋身肉搏方面實在差太遠
已經唔係柔術可以彌補到嘅距離

Conor 應該要 請幾個奧運嘅摔跤選手
同佢練下點樣防止俾人摔低

你柔術都幾好都冇用， 一落地已經畀人哋用力壓制咗， 更何況Khabib 係一等一嘅桑博高手

練黎都冇用
都唔會夠俄仔好力

完全唔夠打

Khabib teammate
紅衫個個

俄佬勁撚到 打到件串撚一棟都冇

第二round俾人stun左個下嚇到我。。。

但點解第三round俄仔肯同佢打咁耐拳

已經打得唔好睇 輸埋品

腰斬

好似係因為conor本身基因就係爆發力唔係持久

DC都上埋台

似真係dq左

最後有冇比人DQ?

俄仔：wheres my belt?

鬧劇

會唔會dq

Dq俄佬

TONY FERGUSON : DQ哂兩個啦屌你老未

俄仔ground battle 完全屈死

但事實戰術完勝

屌佢又要威 依家又戴哂頭盔
真垃圾

係 conor 一棟都冇

唔頒獎姐

Conor直接離場

White唔畀條belt佢

khabib嗰吓真係想拗斷佢條頸
已經唔係choke

McGregor做咗啲咩
食咗兩拳, 還返一拳
之後做過啲咩

Dq both
擇日再打過 又可以吸引一班人入場

好野
REMATCH啦

No where is my belt

正！

一切盡在劇本之中

conor 今場講strike 都輸喇

dq

俄仔收皮 D人hur到

唔比腰帶佢?

rematch

成班爛仔,ufc 搞成咁真係抵死

dq啦 垃圾

Conor 無打成兩年。一出就打大佬

俄佬真係有料

都幾撚癲 手套又無 出事架嘛 咁撚mk ge

俄佬太真心膠

原來完埸先係最好睇

突然放煙花
之後主題曲

講話如果係呢度俾
全場肯定衝出來打柒佢

俄羅斯真係好鄕下文族

原本都覺得佢打得幾好
但係臨尾咁樣真係好肉酸

就算DQ左，俄仔勁過mcgregor既事實都改變唔到

明明俄仔嬴都搞咁多野

諗唔到同量級邊個收到俄仔皮

你岩

唔通佢諗住自己啲拳可以夠佢打唔練下地戰
佢一落地而家無晒力

ufc : 同我玩，你都衝出黎柒，幫我賺多場飛錢啦慒撚！

場下打仲精彩過場上

中咗一拳重咗皮

Conor連tony都唔會夠打
啲地戰水到

更衣室 第2回合

留力，儲氣

贏左都要玩野 抵死

connor 未一擔擔，之前夠爆人巴士

冇左武德，枉佢平時咁冷靜

tap咗一下都唔放

抵能死

俄仔好撚冇品

其實ROUND 1守得OK
但之後冇哂力

我到底睇咗啲咩

場外班俄fans 再戰過 irish fans

重賽啦

Conor 衝出黎輸 連輸兩場

打交個個都鄉下人咁冇品架啦

睇到勁撚high

E埸係同DIAZ果埸一樣 跟足劇本 都係輸naked choke 之後重賽

Rematch咪又係俄仔sm多次

佢係贏左但係場後比番腰帶佢?

咁上次Mayweather 呢

照win俄佬

same

獅頭

真係輸晒啦conor

冇一方面夠俄仔打

屌唔好睇

好似俄佬贏左

場上係GAY PORN 台下先真軍

輸第二回合嗰吓重拳

比人擲啤酒

宣傳佢枝酒咋嘛

混戰正撚到

打仗

笑左

conor做戲抄熱個matchup搵錢啫。
俄佬就就因為明明最勁但都無population 嬲嬲豬，真心嬲conor

有無場外上齊架生重賽呀屌

每邊crew出十個睇下

係， 就算rematch, 結果都一樣
conor 根本唔夠揪

咪住先
啲錢俄仔都有賺㗎

俄仔D比賽不嬲唔好睇架啦
但佢就係有氣有力屈你地戰
呢場仲要打STANDING都嬴

Conor, Cody Garbrant, Ronda Rousey
我覺得最有星味個d全部收哂皮

如果用得腳
Mayweather 死撚咗啦
上次嗰場就真係做show

我相信Conor佢已經練咗好多地戰

不過Khabib 呢種高手唔係你練一兩年就可以話 制止到

個gameplan有啲錯

睇到完全留唔到言 high到個頭衝曬血 特別khabib跳出去個cage果下

conor再打過都唔會贏到

conor冇得怪人
自己打巴士又盛
兩個都鬧晒對方幾代

呢個真 成場好似屌屎忽咁

White話如果我依家頒比你，我諗今日個場啲人唔會比你（我）走

Yes cant wait

而家到fans出街暴動

屌 條友都上曬岸基本上 輸都冇乜野嘅

贏左寸王 太興奮

Royal Rumble, Hardcore dead match

真心tony依家都好打過conor喇

on9俄佬

一向

唔好話嬴佢
叫佢同其他對手地戰親
都重傷

奧運就
職業級 同 奧運比
奧運太多例

同埋好難搵到個khabib咁勵grabling 既對手媽水

學個評論話齋 真係呢場交唔會完

Conor自從打mayweather之後心態係咪已經變左

真心唔識
點睇得出cool住佢同想拗斷佢既分別？

dc 同luke都衝出黎捉住khabib

我覺得係khabib覺得打唔夠就tap左

當堂衝血上腦

頭先爆曬虹比人壓落地 仲可以釜底抽薪反cup

真係有料好多 不過對khabib應該會輸得仲快

心態變左先會打MAYWEATHER

食撚左藥？

依家做咁多野 都只係為左推高出場費

咪係興奮啫，想串鳩conor
邊有話拗斷勁咁誇. tip完都放手喇

個評論都講話佢根本去唔到條頸 係太大力ku住個頭

connor就做戲，人地俄佬就真心嬲
你唔比係dana white 幕後指使兩邊

好撚興奮咁

CONOR TAP左幾下
佢完全冇意欲鬆手
真係想殺撚左佢

大家夾手夾腳賺筆退休金姐